[救教[ 買左iphone 8 點退錢

救教apple store買左iphone 8 點退錢
唔怪得iphone 8 問題 post咁多人話手機熱
不過連登真係好多ifan狗 過一陣又無人理
垃圾APPLE退錢啦

無得退

做人定做狗 自己決定

抵撚死
炒機死老母

自己用都會燒屋

你去Apple store發脾氣講呢單野佢知，佢應該會笑住比你退錢

apple 都有打手攻擊 打手幾時收皮 第一次聽人講買嘢冇單

屌你老母IFAN狗 apple store買點會有實單架! 得電子單架咋!

我自用架屌你老母!

50% off

柒少陣啦 iPhone好多都會印單+電子單
就算你唔見左 得電子單都得
都係果句 你去Apple store發下脾氣manager可能會幫你退
但係你真係買左有機先算啦，柒頭

我兩樣都有喎 利申唔係ifan 狗 我都係啱啱由an 轉iPhone 8 係見你太on 9 忍唔住回你

指證到個打手

iPhone爆炸問題即刻冇咗

屌你老母!我就係買左唔据要退呀嘛!你咪柒啦

收皮啦 你講你張實單點有! 我只係收到佢email send黎既invoice!

香港無得退，但大陸人有。香港人注定俾人撚狗

iPhone爆開問題係事實
d ifan狗就衝出黎發癲

屌 退錢當無數啦

你真係有買機既
有Apple store 電子單既話
今日你帶齊盒 同埋個email
我睇住你對住d職員發脾氣 叫埋manager出黎
到時佢唔退，我退比你 點睇？
咪撚笠水
笠水死全家

粒電名聲臭左都用 apple 乜料

即場佢部機整出嚟囉 點有 究竟你有冇去過買

樓主 佢哋教咗你點退啦
退機保平安 一陣火燭就幣啦

玩野呀！竟然叫佢落apple store 屌人
做埋d 蝗蟲野

Hi分身 咁快login到呀

大陸人用大陸機 係差唔多㗎啦

你老母就分身 死全家啦你IFAN狗

自己屌人老母先係度話發牌氣係蝗蟲
笑撚死
大家睇到an狗咩質素

屌你 我係apple store aos啵 乜鳩當場整出黎呀?!死ifan狗 唔做人去做狗

人地話佢就係i fan dog ,典型藍絲愛國廢老

撚完狗，依家隻狗發癲 訓返教先

屌你 而家係APPLE問題呀 唔係我消費者問題呀
要我扮哂野去嘈!?
咁你留你電話比我囉! 唔得既你退返比我呀!
你笠水死全家呀!!! 咪笠水呀狗

一個半形感嘆號
一個全形
一個幾千會員編號
一個5萬幾
點分身法?
i狗戇撚鳩
仲以為自己好醒

你唔使扮啦而家咪嘈緊
扮乜
你去到讀返呢個post打嘅嘢都唔敢啊 口疾疾

返去瞓啦 醒目仔

笠水就笠水啦 留電話呀仆街 話退唔到搵你退呀嘛
咁都可以拉到去藍絲愛國廢老 你理D on9擺明先係藍絲愛國廢老啦

炒機

多謝晒喎
乜原來有人以為咁樣做就會唔知係分身

青葉IFAN狗 死全家啦!

邏輯係邊

等我講句公道說話
係就今晚約埋一齊上apple拆掂佢
還掂樓主你退唔到都仲有人幫你退
只會有著數而冇害

咁你都係分身啦
幫手推post
扮嘈交

你有幻聽呀? 又話退比我 又唔夠贍 你笠水死全家啦

佢真係買左機先算啦

食得咸魚抵得渴
學人炒野又唔做功課

笠水怪 自己話退錢比我但又唔敢留聯絡 之後又話人無機
知你買左好多機 怕賣唔返出去啦先達狗

樓主你係咪三星打手？

介唔介意影個盒/電話/單黎睇下？最好包埋你名

冇証明你就收皮

你都ON9 炒家會係到唱衰自己批貨?
你用屎忽諗野架?青葉似炒家多D囉

多謝IFAN狗推post

連登無pm
今日7.30pm 又一城Apple store
最近門口最右手邊果張枱
我見唔到有人嘈，你死全家
我去到 睇住你嘈 佢唔退比你 我退比你
咪撚走數

樓主太on9

約戰成功
今晚7點半去食花生先

agger 根本機都無買

樓豬唔去都只不過係佢死全家, 睇黎都係冇花生食架啦

條撚屌根本機都無係度FF

ON9 你叫人做你提出既野 但我叫你留聯絡又唔敢 你咪又笠水
我影到部機加名 你係咪即刻比返$5988我先? 唔夠贍死全家
同埋根本就已經有哂新聞話IPHONE8爆開左
咪撚轉移視線啦 ifan狗

Aos都有實體單架wor 佢會擺埋入去先寄去你到

樓主柒夠未

算鳩數啦，條友7到

做打手都叫三叔資助你買返部機呀
咪唔洗搞到而家咁

除咗柒夠未之外都諗唔到點樣形容樓豬

今日7.30pm 又一城Apple store
最近門口最右手邊果張枱
我見唔到樓豬嘈，樓豬死全家
我去到 睇住樓豬嘈 佢唔退比樓豬 我退比佢
咪撚走數

快d比錢啦垃圾青葉ifan狗
明明就apple問題 但就要消費者搞咁多野去退錢
其他ifan狗 有單有名啦
又想用咩藉口屈我 或者 點轉移視線呀
死全家啦笠水怪 但睇你地都無屋企人架啦 因為你地成班野狗

先達退。放賣

收皮啦 笠水死全家狗 仲衝出黎柒
你就我時間唔得架 陣間2點 ifc等呀
同埋影左張單啦 又點屈人張相係假架

唉 明明係受害者
但仲要比班apple狗發自己癲
其他非打手都會明邊個先打手囉

有咩好鬧，aos 買的記得打去800908988，咪撚落apple store 嘈。搞到人對件事無幫助真無謂。另外如果打hotline 時佢話要轉去其他部門千奇咪俾佢轉

隻 iDog 呢

好呀 就兩點ifc 最底果層，費時你話有3層見唔到 樓梯右手邊擺Apple watch張枱等睇
各位係隔離返緊工既巴打一齊落黎

約戰成功
我mon住post等睇結果

2點唔得
mon住post等結果

gogogo 本身7點半就係想多D巴打黎睇
既然佢話兩點就兩點啦

咩電話都有機會爆開架啦
好多年喇
咁大驚少怪做咩

唔好教個白痴啦

我一開頭真係有心幫佢
佢又屌人老母又盛 唉

唔應該講果句都講埋
係Apple store先咁好人先肯部機咩事都無/少少瑕疵都肯換

等到1點幾就會上水
然後話唔夠時間去

根本部部機都會壞㗎啦 買電子產品從來都係睇好唔好彩 Sony 夠成日比人話易壞 我用咁多年咪又係冇事

約戰

留名

你部機爆開左先講野啦

樓主
希望你之後爆完 仲有命去換機

咁碌柒係咪又要受害人爆開左先可以退機

Note7係爆炸呀，炸到有人受傷呀
Andog咁都唔識分

樓豬依家係部機咩事都無
睇完新聞驚要人退機
點睇？
碌柒係證實左部機硬件設計有問題令電池爆炸先退

等緊樓主

你話部機真係有潛在問題,而唔係因為顧客個人因素道致,我又唔反對樓主落去嘈
反正係apple剝奪14天退換既保證在先
你可能話你買個陣已經接收左冇得退換既條款
但而加係部機有爆開既潛在危險喎係唔suppose會發生既事
如果咁都叫蝗蟲,我會答你
係呀,你吹呀

i狗有質素

條友分身黎 唔洗理

倒數55分鐘

覆緊佢係咪要親身出事先可以嘈啊柒頭 用下你個腦啦

其實話條友係分身 同埋有兩個emoji喺名嗰個
連埋樓主 都係同一個人嚟

見到有事又未證明驚咪唔用 唔會好似樓主咁on9
apple 咁大間公司點會走數

idog大陸機
中国(香港)

俾得起同等價錢 但玩咁少功能嘅大陸機嘅人(狗)係有錢啲嘅

中環慢步去ifc預備食花生

唔好咁直接啦

樓主

40分鐘 依家行去搭船

個單個別案例囉，出個日用到依家咩事都無，勁好用囉。
利申：apple打手

去到記得影相有真相, 我等睇你退錢俾樓豬架

負皮唔解釋

ok

我都好想佢出現

岩岩上水
樓主呢？退左錢未？

仲有半個鐘

留名睇直播

支持樓豬架，千祈唔好放人飛機呀

一個會人命傷亡，一個係咩事都冇
兩個case都可以拎黎比？
An狗個腦入左屎塞住左？

睇下下面張圖，你主子Google有冇全面回收呀？

去左邊

an狗表示，你iphone咁撚貴點同

倒數四分鐘

行緊去

炒狗

樓豬呢？去左邊？

諗緊之前有個post叫人唔好咒人死全家
應該咒人減壽20年

iPhone 用戶留名食花生中

問點解無得退就唔該問下上年班炒狗做過咩事手

樓豬到未呀，我特登放棄食飯時間黎食花生

精彩 支持巴打 樓主呢

電池電子野本來就有機會不受控短路 膨脹唔出著火咪姐係保障設備做得好 電池有問題膨脹mo 記係包換/退錢比你架喎
問題全面回收係咪有好多單電池膨脹呢樣野係咪好多回報事件 多既話咪要囉 問題Nexus 6係咪？nexus 5x 大量bootloop 事件 咁又有冇傷亡？google 有回水 唔好衝出黎柒

乜單都無，樓主係咪係先達買左想退apple store呀？🤣

樓豬呢？我岩岩同個精靈講左有個朋友想退貨，精靈話要搵manager，我地係度等緊

樓豬上水講句急性腸胃炎入左醫院都好啊, 好擔心啊

樓主上咗ifc跳樓？

走數

等咗成兩個鐘先嚟走數

垃圾樓主打字咁多感嘆號
肯定係藍絲死廢中

所以樓主真on9
1. 係咪好多回報事件 - - -得兩單
2. 咁又有冇傷亡？ - - - 無
3. 樓主有無脹機？ - - - 無

唔該哂你收樓主皮

樓主啱啱唔係大大聲話兩點咩 人呢？

屌 樓主 張單係邊到搵返來嫁 傻鳩

樓主可以試下去apple store滾地示威

一直都收緊樓主皮

有冇人tg下樓主確認下佢係咪安全, 之前仲咁大聲而家唔見左人, 好擔心

唉
想退錢比樓豬都唔得

因為條柒頭根本連機都無買過
話兩點去ifc又走數
垃撚圾

係咪已經成為首單iPhone 8炸死個案

好擔心

屌
差唔多成個鐘仲未上水？

d An狗去哂邊？ 無糧出喇今次

死樓主晒狗我時間，攪到我無飯食又無花生食

佢究竟做乜膠 時間地點又佢自己提出 唔通真係炸死咗

去M記買個包食啦唯有

RIP

我好失望，想睇樓主威下點知an狗又輸idog強次

Btw 樓主再唔浦頭全香港啲西瓜要斷市喇

樓豬上水未呀？唔係要我買西瓜呀

仆街7撚到
推呢個post上1001

應該退唔到，最多都係俾你一換一

樓豬呢?

推一下先

樓豬都唔知柒到去左邊, 希望可以冇事番黎比人撚下狗啦

Apple唔退俾佢我退

個問題係條柒頭根本無機

Note 7係電池位嘅設計問題喎...

主因其實係電池問題 碌柒用過兩隻電池 兩粒都係設計問題引致短路

樓豬去左邊

柒頭 聲大大冇貨賣

推到樓主出現

樓主好上水啦

樓豬返黎啦

push

學下兩個巴打咁放機 包你留芳百世

樓主潛完未

訓醒樓主都仲未潛完，樓主你去撚左地心探險呀

柒撚到 換過個ac啦

An狗屌完Apple潛水？？

好撚正阿屌

樓主快啲出黎啦，我地好擔心你架

好似被變成樓主

推到出iphone x

無知一問，唔係喺apple store買機都可以落去退錢？

好撚精彩 自己約時間地點結果笠咗水

自膠當我冇問過

去撚左邊呀？睇過？

邊個笠水呀傻閪？睇過？

呢個post 真係完全睇到an 狗幾撚on9

艾風柒萬歲

去先達退囉,
都係收5% 手續費啫

樓豬呢

又一次證明an狗質素

嘩 又有一單

d apple狗衝出黎咬人啦

原來你冇炸死

垃圾樓主上水啦，上次又話ifc等嘅，去左邊呀？沖撚左落廁所呀

樓主主仲撚衰過，過街老鼠

屌你仲有面上水

抵撚死

死傻西
自用啦

拿拿聲上水啦，抽水又咁叻

ifan狗真係恐怖 明明自己牌子有問題
新聞都出埋 仲係到話人走數
轉移電池問題到走數
而且單又影左證明真係有買iphone 又係到吠
唔係打手既人會明邊一方有問題架啦

你又話2點ifc?你走左去邊呀柒頭

撚樣

快撚啲去退錢啦死廢柴

遮 imei唔遮sn?

推下先

我都推

推

pish

巴打 似乎要犧牲一下你

樓豬上返水未

痴撚線，去左日本玩幾日條撚樣真係夠膽上水

條撚樣係度